【幾時先官宣呀?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMXCVII

#StandWithOzil

1

2

雲加!

有預感今日會官宣

今日就一字排開

日日都話今晚官宣

已經買左幾十塊包皮

包皮牛娃派對奧巴

其實Gabriel同Saliba同Mari踢法差唔多
寧願佢買第二個🤣

美斯何妖

一字排開

C8走咗喇？官網無佢個名⋯

完約返左皇馬

仲有MK個名 但on loan list
唔知係當解約定loan埋下季

拿卡

續租到下季完約

因為拿玻利同里爾個君子協定8月27到期
所以我廠要過左呢日先官宣

Lm

Di Marzio: The main objective for Fiorentina is to sign Lucas Torreira but the its a difficult operation. Their “Plan B” is Marc Roca .

買咗roca先
迫佢地買拖

笑到 我廠都好似傳過 Roca 係Party plan b
個個都想當佢2nd choice

咁都俾你諗到

on reintegrating Matteo Guendouzi…
I have been really clear that everybody starts from zero all the time in football. What you did two weeks ago or two years ago doesn't really matter. It's what you are able to contribute to the team now. Everybody is going to have the same opportunities. They'll have to show with their performances and their attitude that they are better than their teammates or somehow contributing to what we want to achieve this season.

on whether he has spoken with Matteo during the off-season…
Yes.

on whether he’s happy with what’s gone on…
To tell him exactly that he’s going to be part of the team and at the moment he’s like any other player in our squad. He deserves first of all to be treated exactly the same and I will do that to my best capability.

佢twitter都用返其他相了
之前仲係阿狗波衫相

細爆又俾達sir點石成金
最強之中已在陣中

借完就緊係換啦，咁簡單

意甲球會真係乞衣
我諗阿狗收返25M都會放
如果25M都畀唔起就躝喇

roca plan B -> 15M
Plan A 應該會比多d $$
係睇如果22-23M 阿狗肯唔肯放姐

條褲除左兩個星期未著得番

官宣你老母個老母

好簡單

我地15M買 Marc Roca，等費倫無選擇，逼佢25M 買 Torreira 咪得

拖本身搶手 我地25M賣出去已經收唔返成本
除非呢筆錢真係for買Partey 牛蛙 咁都deal得過嘅

達蛇

Gabriel dos Santos Magalhães?

c8續借無哂消息應該都無望

Thank you and goodbye ceballos
Welcome Aouar

今朝見到佢Facebook 都轉埋profile photo, 應該無啦⋯

條中場下季護級

做阿狗唔撚易

Willock 細爆
埃及
全能中場
諗起都爽

見到車仔用錢掟人
再睇下我地個中場c8都要借
仲要借極都借唔到
睇黎下年都係用番細爆算

睇嚟下季都係繼續睇沙+細爆

就開季咁ge中場等降班

其實講真25m，達蛇點化吓拖點踢波好過啦
拖本身都有啲推進能力

GG
做阿狗真係唔易

利申：呢幾年都無眼睇了...

係冇C8既沙

難以置信
xhaka 已經係陣中最勁果個中場中

天才細爆

沙+c8 ok
兩個可以互補不足
沙+細爆
沙未勁到可以cover到細爆
除非細爆可以俾達sir tune到開竅 場場都有打av咁嘅表現

細爆 強勢回歸

安都係早兩個星期五官宣
有預感今日會官宣包皮

其實中場一定仲有INs
係睇係唔係啱心水嘅球員姐
敢講冇派對就會買dxxxxx
冇C8咪索馬里
冇蛙咪試吓古 咁
或者可能情況更差要panic buy
總之就一定有新中場啦

下po個名係咪叫毀猁安

最有可能應該係個隻Diawara

2和b同美c踢法差唔多
山狗同c朗踢法差唔多

肯比錢先啦

Xhaka Torreira Guendouzi Elneny Willock AMN ESR
仲有ozil 唔知用唔用

呢條中場分分鍾係中下遊水平

睇到都驚

細爆廢撚到無人要

Lyon attacking midfielder Houssem Aouar asked about what he wants in terms of his future:

"That question is very tough..."

寧願要2個vvd都唔想要2個papa

應該咁講 寧願要2個vvd都唔想要1個papa 1個浩狗

睇個勢細爆甩唔到
party都開唔成
買埋包皮同借c8應該就算

借到就好

借唔到都冇辦法
高層唔會幫你達蛇諗

點解奧燒唔可以

放唔出就洗白了

得罪支那巿場 賺少好多錢
人工高

解凍返細爆啦

唔買中場唔通唔用咩

唔撚係得安+包皮掛

4.25賠主WIN有冇得諗?

仲有土耳其單嘢得罪歐洲

達子咪高層囉

格衰已經冇得教

其實保守啲轉會費有50M,賣叔有20M
Gabriel24M
Willian 10M
Partey 45M
都應該夠買埋Partey嘅

如果賣到拖+細爆+鼎 （25+25+10）
我估都買到牛蛙掛

拖我覺得20-25呢個range實搵到人接貨
賣細爆真係關鍵，淨係賣到拖筆錢都唔夠買人

有四爆陣 你仲想點

反而papa 細梅 埃及 坦呢堆我諗loan/free既機會比較大， chmabers重傷都未必今季賣到

究竟係咪有隊員要隔離

The Times say #Arsenal are understood to have a group of players in isolation, either quarantining or because of positive tests. Emiliano Martinez is in quarantine because he holidayed in Portugal, although is understood not to have tested positive.

盾出到？

最Worst：邪盾贏利物浦，陣已最，得Willian

8-2

廢龍咁樣比人搶返個正選

@FabrizioRomano
: "What I can guarantee to you, is Arsenal's board is in love with Aouar. Mikel Arteta is in love with Aouar. For sure they will try to sign him. I'm sure they will try because we are speaking of a top player. But many other clubs will try."

要14日 無得出

Party同牛蛙點揀

both

其實pepe 筆數分5年還
今年都要還72m / 5

Y not both

c8 爽手買都唔肯
武肺後中場靠佢

係咪當c8係condom

全都要

我全都要

拖丹唔用就借多季啦

想知佢地係會隔離14日定7日
佢應該keep住test

c8 唔係condom

唔止佢
Saliba都係分期30/3
拖30/3

應該用挪威仔都唔用c8

No News

is good news

原來我哋咁多人都係分期付款真係乞衣

所以無左35m左右

拖未還完就要賣

但係Guendouzi好似話俾機會佢
轉會費又小左 點樣買哂Partey 同Aoura
賣Laca 同Torreira 最多7000萬 好難買哂兩個囉 仲要計埋Magalhales個3000萬

轉會窗一如以往失敗

令人感到熟悉的阿仙奴

大家好我係下季正選

可以睇返我地呢幾年D deal

買到個Magalhales同Partey +Auba續約 已經好開心

識串全名

比我係達蛇 聽晚輸多次8比2 嚇一嚇高狗

呢d FIX COST 唔計喇
點都要俾

中文譯做"乜9閪屎"?

最壞打算細爆x朗開季頂多搭隻同羅馬用拖換返黎既黑腸

得你幫拖打茅皮

差唔多串法姐 個新中堅個名 真係好難串
我好似都串錯左Magalhales

想要中場啊屌
見到埃及洛克人同仆街細爆
已經唔撚開胃啦

埃及 洛克人 細爆
條中場英冠級數

巴西人好似攞First name 叫佢
姐係 Garbiel
不過就同Martineilli好易搞亂
而佢又好易同Martinez 搞亂

又回復番愛狗時期 每場比人20射起跳

Speaking in an interview with L’Équipe following his first ever call-up to the French national team, Lyon attacking midfielder Houssem Aouar was asked about his future.

Is it hard knowing you could leave Lyon without saying goodbye to a full stadium of fans?

I haven’t left yet. So I haven’t asked this question.

Sometimes people say that you shouldn’t change club the year before the Euros, to preserve your chances of being in the squad. Has that entered your thoughts?

I haven’t left yet!

We are going to ask the question again, in another way – today, what do you want to do?

That one is very tough (laughs). I want us to start the league well. And that we beat Dijon, to start with.

英國上星期六解除咗葡萄牙隔離規定
即係話佢最多係隔離到下個星期五姐

牛蛙就唔ff了
Party c8一個都簽唔到真係仆街

Edu同死達狗必需反

Upfront 比咗20m先
52m 分5年比

點解呢度d手足成日貼埋d 九唔搭八既新聞

Fab 話今week announce Gabriel

多數平日官宣

係今日喇掛屌你老母包皮

兩個簽哂就最好 不過中場人數就overload 左

而家球壇係咁

上個禮拜夠話early week啦 算鳩數 垃圾波

張gif邊個嚟

即係10.4m+10+10
=今季要還30.4m比人
=轉會資金少左

The Arsenal board and Mikel Arteta are in love with Aouar.

九唔搭八

Mari loan fee 8m buy 8m
季中唔做呢個決定，直接季尾買Gabriel可以慳16m

安之前一早簽咗拖咗勁耐先宣
似media部冇人返工

原來無計錯數 之後先錯 柒左

炒哂啦

冇咩邊個賣到好價錢
原來ccc尼14m過祖
平到

d 賣人真係好廢

Martinelli: “Arteta is the boss. I am trying to follow his path in being an idol at the club, winning trophies and being captain of the club.”

好多賣出去1M都唔夠 夢遺250k
阿狗太講人情味

Idol
阿狗應該個個都迷達
希望佢留喺度超過10年，好似利咁打返起

領隊有魅力好重要

Now Sports】周六社區盾，阿仙奴門將馬天尼斯等4名球員可趕及隔離完畢上陣。

阿仙奴將與利物浦於周六爭奪社區盾，賽前阿仙奴領隊阿迪達指今仗球隊將會有4名球員可以完成自我隔離再加入訓練，包括上季勇奪英足盃的英雄馬天尼斯（Emiliano Martinez）、即將加盟的中堅加比爾及兩名未有開名的球員。

在今個月頭英足盃決賽，賽後喜極而泣的馬天尼斯因假期前往了葡萄牙度假，回英格蘭時需要接受14天隔離；而由里爾加盟的加比爾便要先自我隔離，才可以完成價值2500萬鎊的轉會。阿迪達說：「我們經歷了政府和英超的種種限制和測試，每天發生的事真是太意外了。但是我們正在努力適應，讓球隊在周六的比賽中保持最佳狀態。」

「我們只進行了兩次訓練，而這場比賽正好在我們的季前熱身賽中進行，所以現在不是一個理想的比賽時刻。」他續說。

又趕到?

阿狗近幾年踢邪盾未輸過 聽日真係100％嘅波

阿狗盤無得輸

等睇ox 剷草

有無阿狗下季護級形勢分析？

有你燈一燈就好了
希望可以比利大炒買人

愛sir

40分應該ok
主場對利、曼城、獌 已經9分

呢幾場預左輸喎

前面得個免費韋利安
車仔用完用淨拎去當寶
人地今年增兵幾咁積極
阿仙奴仲一如以往 傳完當買左
枉稱豪門
今年都係等死啦
星期六比利大炒一場先

有冇巴打有玩fall guys玩咗幾場覺得好過癮

有你燈就放心了

有 我老婆好撚鍾意玩

其實同夠軌比未？

咁你繼續慢慢活係自己世界

唔通一直窮開就唔可以比較下咩
睇下人地幾積極姐
窮開就要繼續窮？

轉會窗完左喇咩

咪就係 顯出阿幾咁不思進取
得到咁既成績都係應該

Xhaka靚仔+國家隊隊長，仲要起達蛇手上有唔少進步

效率已經無人咁高

諗起細爆＋沙加
歐霸都唔洗諗，除非達蛇連細爆都tune到

而家有話唔買人?
轉會窗未完就屌屌屌 就要話人地幾快手幾盛
買人係要時間嫁啦 第一日睇阿狗咩
完左轉會窗先屌得唔得

咁你咪唔好睇囉

轉會窗未完 就唔好成日屌呢樣屌果樣啦
你屌又唔會快啲買人
不如j下邊個黎好過放負啦大佬 下下死老豆或者酸其他隊有咩意思

年年劇本一撚樣 我都想喜出望外

咁你咪慢慢j囉我有我屌 你有你j

佢地未見識過轉會窗最後一日嘅阿仙奴

點撚樣年年劇本一樣呀
上年簽咗幾多個
前年簽咗幾多個吖

點比呀
軌有transfer ban先儲落今次喪買人姐
根本唔同context

teamtalk tier幾？

咁到時大家block哂你單機你慢慢屌

哦

係 阿仙奴試過香港時間朝早7點壓哨簽下韋碧克

仲有冬季簽沙皇

原來係c8當阿狗condom

最後個舖係捉尾好撚緊張

其實大部份球會都冇咩交易
係車仔例外

成日話轉會窗未完
但你一支大球會，正常開季前要ready 8，9成啦下化
最多俾你開季至轉會窗咪簽多1-2人強化某啲位
多一日簽到人就多一日磨合到
等到轉會窗關個陣都跌左唔知幾多分先嚟增兵就死得啦
然後又要夾幾十場先夾熟

獌

唔好咁講呀 有d人覺得傳下已經滿足
J到出晒血架啦

車狗谷撚咗成年 夾埋兩年錢 正常啦

Big6除咗車之外
其他咪又係簽得1-2個
鏝：托利斯
利：後備左閘
熱狗：香雞堡
獌：一個都簽唔到

我哋已經簽咗2個
算快手啦

佢已經lan左ga la
J第二個

劇本就係輸幾場後panic buy

不嬲年年係：

一開轉會窗 - 雷聲大
轉會窗中段大部份時間 - 雨點小
尾段 - 簽人

印象中真係得一年半年（一定唔過三年）係咩都冇

急咩丫
係隻乜鳩閪D 新聞煩D 姐
岩岩先郁完管理層而家又講到不思進取

好刺激好正，而且每局時間短輸咗都唔可惜

沙田又做乜成堆狗

雲加當年狂簽5件 無記錯阿迪達體測都無做就過嚟

轟夾到隊波再講啦，幫隔離隊打飛機

同迷基一齊過轟po 打飛機啦

你都要考慮阿狗嗰context架
我地唔賣人點扔5,60M出黎呀
咁賣人takes time
我見到edu 印度佬 達子 huss 好努力係有限環境下做嘢wo
要屌就去屌高狗 同埋屌Glazidis Stat佬 Raul
唔係一向不思進取就可以反映到宜家情況

買完人咪又係仆街

係咩令你覺得阿狗買完人就會變「大會」

冇錢可以點積極

呢個上年summer咪做到
你都識講 正常開季
今年都唔係正常

我地簽左3個
Willian lewis Akinola

5個
安 lewis tim salah 新sol

Dinzeyi

仲有埃及細爆強勢回歸=新簽一樣

曼利買左幾多個?
講到尾咪得車狗買左人
不嬲高狗都唔課金架啦
要睇課金去睇車狗啦

下年分分鐘兩隊過百分

鏝仲有aka

轉會操作唔同 車狗係買完人先放人 阿狗係賣完人先買人

我地有毀痢安 殺痢巴 痢狗躝屍·比比

咁同牛蛙make love deal未

比黎做乜，阿狗邊有錢
賣到人咪有錢囉，唔好預老闆會課金

成堆垃圾係手未放 點買人
細爆 坦狗 埃及 PAPA 張柏斯 HOLDING 梅斯達菲

邪盾同酋長盃不嬲都係我地既野黎

豪? 不嬲都唔撚豪

阿狗已經係咁propose上面班垃圾俾各大聯賽球會 想散貨集資

咁都叫不思進取不如玩fifa算啦

仲有世三筆數 本身又唔係我地咁周身街數

一味鳩屌隊波 又要唔知隊波既運作
你唔好叫西九啦 叫岸九算啦

如果今季得安同包皮
仲差過個年得頭套狗

要睇年年過億轉會 阿狗真係唔係你杯茶
不嬲係遮渣價錢燒味味道，雖然呢幾年調返轉

埃及回歸=強援加盟

我諗點都有中場嘅
畀啲耐性
賣唔到人真係唔夠budget買人

我冇賣過一個過億身價嘅球員
所以就咁慘情

呢幾年燒鴨價錢遮渣味道

清哂貨應該會多個牛蛙既 暫時得阿狗擺明有興趣
party應該都會開得出 只係一定趕唔到開季咁解

最熟隊波運作係你啦聰明仔
最撚醒又係你啦 講野又有趣

唔講球會本身有冇錢
係offload 球星方面阿狗真係世界級垃圾

獌賣C朗
利賣古
車賣世三

件件都賣到有阿狗1,2個轉會窗既budget

阿賣人有幾可賣到高價 big name賣唔到錢，更加冇big name join 不停loop

你有幾熟呀？ 一味屌 一味話未買人 人地買哂人
隊波不嬲都係少轉會費 賣唔到人就買唔到所謂星
仲要無歐聯筆錢 而家疫情問題少埋入場費
你要係咁屌 咪證明你唔識波 你想射得開心 去捧車狗鏝啦

阿狗仲差出面街數200M, 依家轉左畀高狗，但我估都要還
而且阿狗連續4年冇歐聯踢但背負住歐聯既wage bill
畀啲時間球會做野，慢慢去蕪存菁喇，我相信球會做緊野去Rebuild，球員都信達
如果要同雙曼/車去比，根本就唔係同等既轉會budget

咁呢啲都係續約太遲同埋之前老野太仁慈 錫住啲球員 雪人企唔硬

啲傻鳩成日拎去同車狗比 人地有油王 同埋之前轉會窗無買人先一炮過補返哂
仲要人地有歐聯踢 多得愛狗上半季啲閪波同上季爭4失敗

咪話最熟係你囉聰明仔
我屌咪話隊波運作點解唔可以快d 進取d
你就話隊波不嬲都係咁
即係話 係咁架喇 無得改
依家就係屌覺得咁樣有問題呀聰明仔
最撚識波係你啦波王 開心未
我捧邊隊關你撚事咩柒頭

成日都養25仔

唔係油唔油王，人地都停左課金，係管理不善問題
不過我同意人地因爲有油王有好既根基，而有咩冬瓜豆腐都有油王墊底，所以轉會先咁大膽

車因為世三，停一季轉會窗，有歐聯踢
呢度都多2億買人

唔夠人講發老脾
事實就係咁 隊波賣唔到人 又無歐聯踢 本身爭高狗錢 你想可以點快買人? 你要爽手買人 咪捧油王隊囉
係要拎黎柒 而家個問題係努力緊重建 wage bill問題要解決 你估齋買唔駛賣可以擺咩 阿狗無呢個本錢 同埋轉會費高狗唔科水 就一定係咁
你咁唔滿意就仆去殺左高狗囉

又內戰

大家畀啲時間達
我諗佢有計劃, 只不過賣進度有啲慢
過去幾季買人都快喇，唔好再話買人慢，只不過係上兩任領隊近5-6年玩爛左阿狗

係 我地仲要揹住街數 分期比既錢 仲要踢歐霸
已經少一大截錢 賣人都係急切 如果想快啲買到party同牛蛙
大家接受唔到plan b就要比少少耐性 根本就係咁
屌黎真係嘥氣

新阿留名睇內戰

內戰就係官酸既前奏
今晚官酸

我內戰王 希望86個傻鳩學下野 講野要有point 唔係捉住人打錯字去講幾個post

內戰又推po

唔好成日諗左當係啦 無人發你老脾呀
我屌都係因為球隊暫時仲係0支出
韋利安都係免簽 唔係話入到歐霸會有少少錢用下架咩
你就叫我 想買人 咪捧第隊囉 咩logic黎？
我屌緊球隊運作又關你撚事咩
對住你呢d自以為看透所有野既人真係好難頂
我唔滿意又點解霸殺高狗
我鍾意屌 關你咩事？

開季要用細爆同Mo 真係頂唔順,直接用阿叔算啦

唔好停

簡單講 包皮 安已經係我地既人
而要party要牛蛙果啲就要賣人 同時edu果啲已經做野野 係咁向其他隊sell緊啲冗員
細爆之所以話可以唔賣 應該係想講比其他隊聽球員唔係一定會賣 會企硬個價姐
10月先完轉會窗 牙達簽人方向都係重建緊隊波
中後場都主要係年青當打 前場本身已經有幾好既年青球員接班
方向明確 比多少少時間係好正確既做法 一味屌 話車狗幾勁幾快手 又唔諗下人地上季無得買人同埋人地有歐聯踢 轉會筆直都已經唔同好多啦

連 Tier 1 Fabrizio 都講明 Aouar 係講緊60-70M，而呢個時候一次過攞呢筆錢對啲球會（唔單止阿仙奴，祖記、西班牙球會都係）嚟講唔係容易，只係車狗特別例子先買多人

佢都有講 Aouar 過要 relax，一定要等到9月

所以根本屌球會咁遲買人係好on9，錢同球員都唔容許快手買人啦

補返條link

聽日又要棒杯了

賣阿叔已經夠錢畀Partey，只不過呢度屌球會賣阿叔啫

牛蛙要等拖、細爆、holding（25+25+10m)賣到先有錢，呢個操作漫長而艱巨，所以預9月尾10月頭先有機會做到

係囉
其實車狗快係因為上季谷左一億精姐
雖然我都想阿狗啲轉會可以搞笑啲
但今年咁既環境大把隊慢過我地啦

邊到0支出呀 你當包皮唔駛錢咩
你要諗下隊波揹住幾多人工 燒拿坦papa呢到都成80萬鎊人工 已經唔講仲有埃及細爆浩狗果啲要清
歐霸係有少少錢用 不過之前分期啲錢唔係唔駛找
球隊續約問題遲所以無得高價賣人已經唔係今季既事 而家啲管理層已經大變動 咪比啲時間囉 你又比唔到建議 又一味屌 同啲熱狗有咩分別
再講 唔見得會無人黎喎

應該呢幾日都有得酸架啦

每日食飯入黎都內戰

幾日都已經loop緊呢句

疫情 同埋 無歐聯踢係大打擊黎
所以轉會預左慢 用車狗比 根本痴線

官酸左就無嫁喇 個個除褲j

其實曼 猁 熱 仲衰過我地
猁陣容咁完整 可以唔講
熱淨係簽左件joe hart
曼直頭係0

依家個陣容最大問題係續借唔到c8，所以中場對比起上季陣容會少咗一個正選又打得唔錯嘅球員，所以必須要補返件或成功續借

其他位其實都叫有增無減，當然質素係點未踢過真係唔知，但起碼多咗兩個中堅用（我當包皮簽咗）

另外前面都多個韋利安，我唔知達想擺佢打乜，如果後備嘅都一定好過洛克人

傷9左

過埋今季下季財政會好啲既
奧燒 papa 細梅 luiz呢4個都約滿，每年慳返32M人工

幾有娛樂性

宣包皮唔太想 J
灘凍晒

唔係唔比你屌 但屌番d關事先嘅啦...
你句不思進取簡直係不知所謂

因為C8未夠班
我地要牛蛙

熱刺仲簽咗Hojbjerg喎

當papa世梅今季清得埋 入到中場當打既
其實重建速度同面貌係正面既 起碼隊波知買咩人
今季買齊大轉返433 10月前咪比多啲時間
之後都無買人得賣人咪屌鳩隊波囉 轉會窗仲有時間 其實真係無咁擔心

新阿狗留名睇內戰

呢件廢 細爆屌打佢

如果upgrade到當然好
到頭來降grade就慘
難得c8都叫適應到英超同擺喺xhaka隔離好好

我地有Willock

會有牛蛙 今晚我會請啲人落蠱迷惑高安基等佢科水阿狗

討論區嚟㗎嘛
所謂內戰即係討論，好事嚟

笑 即係 Leno 聽日正選？

好失禮你?

槍手紅軍社區盾擬下跪撐種族平權

【Now Sports】英足總證實，4支社區盾參賽球隊阿仙奴、利物浦、曼城女足及車路士女足決定在賽前下跪，以表態支持黑人平權運動。

美國近日再度爆出種族歧視問題，英格蘭足總周四透露：「周六舉行的女子及男子社區盾賽前，雙方球隊都會進行下跪儀式，以聲援黑人社區經歷不平等和不公的現實。」

此前的黑人平權運動Black Lives Matter，在英超復賽後首12場賽事，全體球員及球證都有進行下跪儀式，以及以「Black Lives Matter」取替球衣背面的名字。

「英足總將會繼續支持球員以任何方式表態反對歧視，包括採取屈膝下跪的行動；社區盾期間，我們會在兩場比賽的特定時段，利用球場內的屏幕表示反對歧視的字句。」英足總發言人補充道。

除了美國外，不少英超球員也受過種族歧視，例如水晶宮的韋費特沙夏（Wilfried Zaha）、雲安賀治、錫菲聯的麥高迪歷和前阿仙奴球員伊恩胡禮等。

圖片來源 : ©AFP

洛克人 細爆 埃及
係咪歷黎最廢個條中場線

其實幾時先完轉會窗

10月

道歉哥條迷愛list去左邊

日日都內戰…唔攰咩？

雲加

我燒

未變傳送王嘅song、神丹、迪亞比

有細爆一定係

尋晚條list因為太多data 搞到hang左機出錯

高波打空氣

得2個人 唔洗list啦

其實好少呢三個同場
多數都會有法比/路斯基/拿斯利
同埋呢三個一定好過有細爆既中場

咁其實都仲有時間

唔明佢地日日叫春做乜

新阿留名，呢到好似好熱鬧咁

豪條撚 歐聯都未攞過

我地拎過晒歐洲賽既亞軍

我哋過去10季嘅net spend係英超第三高嘅球會

老婆清 有咩5會
我不嬲撐 Leno 想笑係因為廢龍咁樣送返個位出黎

其實我地不嬲都唔係有錢 高狗又無科過水
不嬲賣幾多洗幾多
上年轟禁左轉會 賣落世三同女人達筆錢今年用
又有油王科水 唔明點解咁都有得比
咪最多幫人打下飛機
如果我地有錢既話牛娃 party c8 古仔一早黎左啦
上面已經有手足講左伊度 阿達同管理層都做緊野
但我地又要還錢 隊波又多垃圾好難賣
有得快你估阿達唔想快？
唔明係咁屌柒自己隊波做咩
今年我地球迷有期望 你估阿達同班球員無？
仲有成個月 睇埋啦

仲有人工全球頭十高

因為賣人下下賤價賣

我地u23好似有個叫Ben Cottrell幾好波
提升佢些黎一隊踢下唔錯

當年嘅三寶
認真，佢哋三個都仲好過宜家條垃圾中場線

我哋得支出，冇成功高價賣過人

呢下真係最on9 人地轟巴卡約高都放到40m
我地牙叔同拖仔都係講緊20-30m

賣人係邊條撚樣負責而家
應該操作得好d踢嘛

新三寶 睇好 洛仔

美帝牛蛙包皮C8古派對已經係我哋嘅人

尼馬嘈緊要過黎跟達蛇

包皮已經係我地既人
佢隔離緊 隔離完就官宣

羊無時無刻都係笑緊

係，迪子話包皮agree左term 同過左medical

on the deal for Gabriel and whether it’s okay…
Well, everything is okay when both parties sign, and the player agrees the terms and he goes through the medical - sometimes that, in the final stages, is not as easy as it looks. But we are pretty positive that we can do it.

我唔識英文 呢段野係你地講既意思？

神丹有保留

未必係派膠個種廢
但睇佢踢波完全係frustrate緊球迷

係

簽到未

D source講到達蛇咁愛牛蛙
咁牛蛙順序應該高過party

純個人意見，內戰都起碼討論緊有關隊波嘅嘢， 點都好過入到嚟淨係見到幾條友圍內互含講私人嘢

亞仙奴唔係浪得虛名

psg個個黎未呀

拿卡續約十年

唔簽了
夠用

party -> scout左好耐 球會No.1 target
aouar -> 達子scout左三年 佢好愛

both la diu

其實我地仲還緊pepe同saliba啲數 我估budget真係唔多

其實有時真係唔知點sell人
有時好似梅咁 季尾重用等佢值返起碼25M 暫時ok
但有時又好似holding咁 出多一場就減多3M咁

其實都幾戇鳩
成日話人地增兵幾咁積極
講黎講去都係嗰一隊軌
完全唔會諗軌上年唔俾買人 賣世三筆錢都未用過
先唔講軌本身班主肯科水
人地儲埋左兩年錢一年黎用已經唔同玩法 而且軌有歐豎資格又再多D錢洗
成日話開季都未簽到人
完全無視今年係遲左開轉會窗同兩季之間D時間少左咁多 仲要歐洲賽先完左無耐

fixed cost黎
之前reported budget已經計埋

財力強如獌今季買sancho 120m都牙痛咁款啦

NEW: A member of the Diawara entourage has confirmed exclusively to RomaPress that they have not met with Roma CEO Guido Fienga nor have they discussed about the possibility of a departure from the club despite #AFC links. Full story.

猁買個thiago先30m 咪又係一味拖

呢件真係睇個名就知係水貨

利申：未睇過佢踢

可惜最近一次係講緊唔比用花名

Gabriel dos Santos Magalhães已經係我地既人

快手買坦啦
坦打意甲應該勁

邊個話唔比用花名咁癲

啲人話唔好用包皮 話叫開雞脾 我話呢到叫開包皮 然後我講索性大家叫全名就唔會嘈

迷Unai Emery Etxegoien個list多過3個人未
定去哂Villarreal Club de Futbol個post到

原來愛蛇全名係咁

阿狗球員踢法/體格踢唔掂英超，冇英超球隊想買，賣出外國你都唔駛預高轉會費

我屌撚到你扑左我仲有無point

你個名出賣左你啦迷愛

唔關你事既野係要出黎做架兩 好撚型？ 風紀？

自己日撚日係到內戰然後話人內戰煩 起馬我係屌鳩緊個傻仔 你就擺撚明引戰既

迷Unai Emery Etxegoien個list 3個人都無

沈默的大多數牙

做實事

屌幻星 163剪左個頭柒左貢多

邊個叫開雞脾呀

又係呢頭女

短髮完全carry唔到

溝埋嚟做雞包皮咪得

羅馬係咪想要坦

之前話你地藍絲果個男兒乜乜乜
是但啦 我都係copy and paste啲名

琴日有人淨係打extegoien仲心諗邊個黎

追追下post 無啦啦見到自己比人點名 條友小氣到

其實我都係wiki先知佢個名有個etx乜乜乜

86 清又開多條戰線

聽日係咪無拿卡 屁屁 電欺 比狗
利狗想要幾多球出聲就得

Pepe 應該冇，番左法國條友

利狗1.6倍
我仲諗住會1.01

等我估下佢講乜 應該都係好嬲好嬲果啲 然後瘋狂屌鬼係唔係

屌哂落去阿狗win到啦

殺猁巴橫空出世

你睇清楚邊個開

條小氣撚係要燒埋我個度 仲話我好嬲好嬲

幾時講agree左

Bell話派對返馬德里了

比人中出8球變助敵奴

Party真阿

返去執包袱再過黎

縮短自己假期就係為左黎阿開party

聽日可能 洛克人+中爆+細爆中場
羊左翼 Nelson右翼 Nxxxxx中間

然後奇兵贏猁8球

日日扑到殘哂?

仲放緊假？ 咩料

今日再唔官酸，反達蛇一天

其實輸左咪當逼高狗課金
贏咪當後備或新人發揮幾好

早日回來表明他的未來即將到來，包括球員在內的所有團隊成員都在參加等待比賽。營地中的每個人都充滿信心，並確定阿森納（向他們承諾）將在今年夏天達成交易，而穿阿森納球衣只是時間問題。

Google translate 一舊舊

睇得明已經算係咁

有冇英文版

狗會派錢

要14日隔離

講真 包皮應該穩入
但等左咁耐都軟哂
（羊都係）

之後既派對或蛙都要等放到人先
反正派對無咩人搶
與其心急賤價放任何球員 睇定少少都得
坦 papa呢d冗員就可以急少少
講到尾 大家要預之後會慢落黎
我都寧願佢慢少少 好過事旦買隻次貨就sad

睇最後果句就得

Mas Party interrupts his vacation and returns to the capital, Madrid today
Thomas Partey cuts his vacation early and returns to Madrid on Friday

Arsenal bell learned that Thomas Partey and his team made up of his older brother Godwin, sister Sarah and his agent Jose Jimenez, will arrive Friday in the capital, Madrid, after they cut short their vacation early on Marbella Beach in southern Spain.

The player's vacation was due to last an additional week, as is the case for most Atletico Madrid players who will return in the first week of September for training that will resume later that week.

A player's return early suggests that something is on the horizon regarding his future, and all team members including the player are playing the waiting game. Everyone in the camp is confident and certain that Arsenal (who promised them) will settle the deal this summer and that wearing the Arsenal shirt is only a matter of time ..

阿狗應該真係冇咩cash係真既 Edu同達子睇落都係心急既人

A source close to Thomas Partey's agent tells #جرس_أرسنال The player and his team cut short their vacation to Marbella Beach early and are scheduled to arrive today in the capital, Madrid.
續約

多謝疤狗愛狗lo

又話禮拜五賣叔on99

都幾make sense喎提早翻球會

完了吧

疤星散 機會來了當然要返去苦練

邪盾後官宣好處如下：
贏波：錦上添花
輸波：沖喜一下，強援已加盟

阿仙奴又贏

原文係阿拉伯蟲字

Done Deal

翻去執野farewell, 然後黎倫敦了

咪就係 都唔知驚咩
100% 波黎

拿卡換去馬體
3揀1（Party, Lemar, 主席)
大家揀邊個

得party諗得過

最想要真係party

要cash

西班牙返英國駛唔駛隔離？
如果要咁C8同Partey真係要黎都唔用得

冇人要嚟

C8咁都簽唔到真係好on9

梗係要啦
Google 睇下西班牙條curve

人地車狗買到kovacic 我地就買唔到c8
點解阿記可以咁撚on9

放心啲黑人差唔多樣
叫partey剪剪個頭
返件阿叔波衫就落得場了

Aouar係勁 但法甲加真係暫時一季sharp
歐聯果時真心勁既 睇到有天份
真係睇點揀 60m揀個22歲 resellable cm/amf
定係45m揀個當打27歲驚爛約既hybrid cdm

已經有沙列巴 仲買乜春包皮車去c8度唔好 成手中堅賣唔走

轟有4大中堅
我地有8大更佳

十八銅人陣勁到仆街 血肉長城

一定係partey行先
Aouar籌到錢先再諗

咁除非雷欺唔爆 仲要係可以打返10年8載 唔係都應該入返件穩定仲有上升空間既當打中堅
中場同時都會買人 只係需要賣人咁解

我諗除非買左gabriel後唔買中場
否則就太快屌球會買中堅
我同意中堅唔係first priority, 但有合適既人都要買既

Partey 巳經想黎

Aouar 要convince 先可能黎
仲有佢想等埋有無其他球會出價

細梅輸緊2%

點賣法想知 比狗賣到換c8已經好盡 拖又叫走 得番沙卡做膽 玩下手又爆鳩你一獲

Bellerin唔係呢個轉會窗賣喇，又要補人買多一個位

最強之人已在陣中

新拉蘭拿 洛克人
新楊格 尼爾遜
新賓特利 ESR

細爆強勢回歸

新普巴

皇馬唔想放你咬佢食牙

斯巴睇嚟買唔到lu, 咁希望all in Partey啦

新普巴（中肺炎版）

比比換到c8已經功德完滿啦咁多年都見能曬頂
右閘有叔/ce唔識串

我都同意Aouar 係勁
但佢無論血統，外型，甚至係背脊個number
我都會諗起一個人

Nasri

就算Aouar 黎到，我覺得佢都係行nasri 條路，過幾年比唔知邊隊挖走

牛娃同派對是但一個啦屌

兩條友一樣咁高
一個6月26 一個6月30 生日

點解咁多隊想借esr同nelson 但冇人想借willock唔想下年又睇到佢70分鐘落黎散步

nasri 好撚勁
打富咸果場

Partey重要過aouar

aouar個位格硬用安(esr輪換)都可以頂一頂爭前四/歐霸
Partey個位我地陣中完全冇人有能力踢

因為真係廢

呢條撚樣好似打左十幾次飛機先落場咁

所以心急極我都會明白今年真係好多外在原因
的確要俾時間達sir

廢到farmers league都踢唔掂咪唔借

仲記得上年summer
拜狗落左bid買洛克人

人地等唔到唔奇
但真係咁的話。。。deal住賤賣先啦
對唔住叔

Willock太廢冇球會想要
其實nelson會唔會借去英超或英冠再操下佢個體格
同位置有saka做後備

你怪鍠
而且預左佢地玩野

買人要隔離14日又要夾 拖又叫走 今次真係性感中場

C8唔係長遠答案
而且c8既效果而知 變相睇到上限

Willock 今季應該大爆發

佢幾肯過人、用波

之前消息係話阿狗唔想畀咁多租借費+唔願意full pay C8人工（講緊人工都係50k)

位置已經係派對優先
可講 蛙再勁 佢有60m表現可能都盡(60m包左潛力) 幾年後當打都可能一樣價

呢個似假啦

洗乜 借銀行咪得

佢個攻中位應該由ESR頂，達sir講明想用佢，除非達sir想ESR踢翼

仲有中堅睇落唔急
但市場上25歲既中堅無咩選擇
姐係一兩年買中堅都係一係貴當打一係半幻幻
早買 好過包皮升價

牛蛙22歲 有排玩

英國佬翻工味星期五la diu

可能佢唔係達sir first priority
達sir可能想咁？ Xhaka+Partey+Aouar
Xhaka係每個教練都想用佢，包括達sir

小心比人單打

我諗達sir係拎個平衡
佢都講左三個位優先想買人 都係中前場
好明顯中場未買到係資金原因 你想唔籌錢？
得，咪堆次選 索馬里 Diawara之類
心急既球迷想咁？

今晚有牛蛙睇 有法甲里昂

唔信樓豬會唔學班怨婦軌咁串嘴囉

如果借到C8
前Willian 中Partey 後Gabriel
做到咁我已經收貨

Goodbye and thank you Hector
Wise you can win the UCL

冇可能唔係first priority
佢做double pivot上嗰個可能好過派對
唔係長遠計劃就有可能
因為433佢未必踼到

有多就bonus

叔 比比 ce乜春 賣邊件

聽日有冇安？

比狗應該行先 價值相對較高
牙叔走就比狗留 同樣地 比狗走就叔留

傳鍠願意放既價都轉幾次

✍️ #LUFC are pleased to announce the arrival of Sam Greenwood from fellow Premier League side Arsenal

對MK 無出

有態

其實牛蛙上限模板係邊個球員 摩迪之類？

最優先應該係同羊續約

銀行係呢個時勢批錢都慢左嚴左

搵泰國法師落佢降頭

ESR既速度同過人應該岩攻中少少
係未知decision making同 killer pass點姐

未到office hour

大不了 Xhaka Partey 安或燒或ESR
派對個位廢 中堅幾好都死

阿狗幾時有唔用xhaka既空間 你望下其他人選

你係咪jer人jer到上咗腦
之前咪討論完咗
Party防守好啲
Aouar C8進攻好啲
有限金錢要取捨
之後又神化Party話人btb 8號位睇球王片
睇過 原來一季3g 0a
又話Aouar未必進攻好勁
有幾個選擇自然就有人同你意見唔同
Jer乜撚嘢

我係連C8都bonus

Xhaka 控個比賽節奏其實做得幾好

Good luck greenwood

好似又有2m

新施丹

有得揀 一定係放比狗
上場效果無大分別
但比狗應該好難再貴過40m
AMN再留多一兩季又夠上場時間 應該都可以升到40m有價有市

根本冇沙 爆 細爆 洛克人 拖（走？） 燒（雪櫃） 砌三件出嚟都唔易

C8真係唔擔心
球員想踢歐國盃，一係留皇馬一係去阿狗
皇馬唔用佢，貝迪斯呢啲西甲中遊未必啱歐國盃目的

我係講緊蛙定派對

貝迪斯除非你踢到曉飛幫到隊波爭4
唔係機會好低
留真馬無正選又係唔選 如果佢為歐國盃一席就要黎阿狗

都好幫補下
係唔知有無回購條款

其實有時賣人係靠名氣
叔就算踢得再好都未必去到30m

再借 下季先買斷

先借後買

唔係擔心佢意願
係鍠呢堆大會好興放係度唔用

班英國人真係好撚懶

唔岩價姐 講掂數先借後買 應該無問題

所以球員夠堅持 真係唔駛驚
皇馬都係想套筆錢啫，佢堅持唔去貝迪斯咪又係死死氣借畀阿狗
最好係loan5M + 20M option to buy仲好

你琴日咪jer 人比人屌女人咁快唔記得？
你睇留言都知 個個都係party 行先 得你係少數派

一件Gabriel 都搞咁Q耐

今年唔會啦 大家都褲頭緊

好似相差三歲
如果比狗走，叔今季長期正選，只要成長正常，至少兩三季正選

Loan + option to buy
有時真係驚佢踢得太好 幫人教仔咁 用完就走

希望 如果下季先磅水，30m左右合理得黎我地可以有更多時間籌錢

yes
咁條數就靚 反正重建中 分幾季入唔同位置 條數就靚仔
理想係咁 之後前前後後都係補返一兩個位 高狗識做就咁做

俾你星期五都唔做嘢啦

最ideal 中場

Xhaka/Ceballos

Partey/埃及

Aouar/Esr

我日日都反Party啦
狗竇日日有人迷雲迷愛
佢哋係咪jer緊人啊
而你係jer user
另外做少數派又點

上面都有講 先借後買斷 5m+20m option to buy
條數都唔係好大 假設今季殺得返入歐聯賽場 呢啲數係應要比既

Willian + Gabriel + Cellabos + Aouar + Partey
一字排開

人生充滿希望

迷愛咪日日比人玩咁屌
佢地唔care 得你care 咋嘛

其實上年借佢個時就應該要有option to buy啦 鍠又唔肯

簽唔到中場
點上番前四

有佩狗口頭承諾比我地先

入歐聯每年收入80m vs 歐霸20m
到時full pay又點話
而且奧燒一年人工都18M喇 下季買佢根本綽綽有餘

仲有Zaha

我見到 咁岩事旦覆其中一個姐

佩狗邊信得過

今季真馬因為疫情應該會比你加落去 賺返啲錢
反正佢地有華維迪 卻奧斯 不死人 魔迪 isco 亞辛c奧 仲有個奧迪加特
真係多人到用唔著佢

拖舟真係好陰濕

有洛克人同細爆 又有埃及帶住佢地打 奪冠啦仲前四

Messi

做咩扯落我哋迷愛落水

zaha要賣走拿卡先好入

日日兩個post，一個人都未簽到

英冠呀?

成班手足做乜咁好火

迷愛最近打咩game打到連個迷愛list都唔加自己名落去

唔係我講

屌你老母 關你撚事呀

我表示黑人問號

先

鍠唔係想賣走佢咩

迷愛不是罪

次次拗唔贏又spin去個人度互屌老母
問你jer乜嘢就話我係少數派
周圍jer人就屈我jer人

美斯呢

我講上狗竇迷愛
成句嘢係中性嘅
係你話佢哋比人屌
咁樣又唔係你講先

FM同fall guys

Btw冇哂手足玩pro club 嘅

正選

aubameyang
willian auosjfhjejdjdr pepe
xhaka partey
Tierney Gabriel Saliba 是但
是但

後備:是但 esr 索馬尼 martinelli saka luiz 是但

夠唔夠爭4

等左成個禮拜都出唔到火

價錢唔岩姐

日日都唔想做野?

你做咩調轉黎講 我spin 咗d 乜 你講迷愛我咪講迷愛囉 你起頭先然後話我spin??????
你係少數派係事實吧 無屈你
我jer 得個1條友比你話周圍jer人 係你條賤種琴日係到單單打打比夜凪巴屌 然後話我jer 你 屌你真係扮無知

唔係全名?

無沙卡邊有真隊長

廢撚事理佢

班鬼佬前排wfh日日排住睇r 聯
下星期應該開始做野了

屌奶星 唔sick串

想問大清洗後達子有無講過點處置ozil

你提出迷雲迷愛都唔係你講先？
中乜撚性

Xhaka 同 c8 輪換
Xhaka打Partey個位
推Partey上去C8個位

炒人換錢la diu

死鬼佬懶過閪

都係中國人勤力

後備:leno saka esr martinelli so9 luiz xhaka

爭冠陣

等佢完約

睇清楚段字先駁啦
我第一個留言入面你一個point都冇駁過
好似同個小朋友鬧交咁
我都係block咗你算

我地中國人最勸力

希望有得輪換下

不如你睇清楚先 我一點一點咁駁你架 先撩者賤呀 單打狗

現實個bench會係willock elneny同nkxxxxx

睇你回覆都知你覆邊個 支持block9左86佢

又係你條小氣撚

屌你仲話係中國人

字都寫錯

班鬼佬人生只有睇波，飲酒同屌西

willock做聯賽盃輪換 埃及低價賣走
nkxxxxx外借

希望raul走左有得踩下草
話晒佢都算係象徵阿狗還完債既球星

阿狗po 無波踢無官酸都可以日日大戰
無悶場

勸力

出公海打狗又唔見咁兇狠

@86

比人撩先 駁返佢又講到好似我問題

GCHI lp9

依加出邊唔到我地打啦

Martinelli: ‘I love this club. I just signed a 5 year deal, & if I’m offered another one I will renew again. I dream of winning the PL and Champions League here. Arteta is the boss. I am trying to follow his path in being an idol at the club, winning trophies and being captain’.

有冇今次大戰精華
費事追

我acc成日比個iphone 11pro登入
唔知係咪連狗將我acc拎左出去賣 我改密碼又要玩啲機械人眼花圖 屌佢老母 連狗出賣我地啲資料?

真阿

快啲好番啦

你可以sign out其他device 嫁

sign out完之後佢又登入過 我老婆兩部電話都唔係11pro
我用an機 所以唔知邊個黎

六日子最熟呢啲

巴西新朗拿度

返左成日工，累

你個女....

咁你都係改穩陣d，一係加個2nd authentication

俾丫蛇hack左 用國安法拉你返黎

乜水

夠top3如果利記同曼城甩碌分分鐘奪冠

條友覺得 牛蛙優先過party
然後琴日係到單單打打串柒柒
話我jer 佢

不死人 d stat 都唔靚架 你唔通話佢唔掂？

澳洲人唔識中文

曼城甩碌
人地有球皇

Partey黎未

我哋都有球王（埃及球王Elneny）

大黑腸pls

放棄左啦

試下send封email同連仔講?應該至少查到ip係咩

排第二都好

仲有瑞士球王 加蓬球王 科特迪瓦球王

仲有開party

有無人認真討論下party 定 牛蛙優先d

Elneny

放走d冗員先買到

最勁個個你不講?

我們都是小氣撚

金鏈球皇

巴丁係唯一落場有鬥心有逼搶嘅球員

86 vs playnigga Round X

阿迪達無興趣用佢

傷緊點用

當我依加駁返你所謂既第一段既point 本來都廢撚時理你
party 打6 號位又打到8 號位 唔洗講 第一點已經好岩牙達 佢鐘意d 球員可以打多d 位以上
第二點 6 號位d 助攻同入球一定唔會靚得去邊 你要搵stat 一定係防務方面數據去比較唔會係搵入球助攻 根本就唔公平 唔通你話卡斯米路廢？ 因為佢助攻入球唔多?

當比你買牛蛙唔買party ? 對個防守方面有d 咩upgrade 到 中場就係防線第一點 我地短板不嬲都係防守問題呢個係人都知 我地唔係未試過領先人兩球比人追和 呢個一定係今個轉會窗需要加強防守既問題。

好啦我當你真係買牛蛙，姐係同人對攻，對住利鏝車呢d 攻力強過你又同佢對攻？？ 再講打中下遊 人地擺明泊大巴搶一分 你sure 係咪一係食晒d 弱隊？ 個陣輸比白禮狗個陣咪又係防守出事 點解你會覺得牛蛙會重要過party

跛佬巴丁

唔理佢了 條友又想引戰

即係邊個

條友少數派黎，係度指鹿為馬
迷愛邊有俾人玩

點會 就咁選邊一個only

都幾好笑
我覆佢又引你戰？
你真係垃圾到，討論又話引戰
唔覆又話扮睇唔到
你吊人老母我陪你小學雞又話我小學雞
我傾番波你繼續單打又係你岩
你地四巨頭真係再世豪俠，路見不平，永遠都係代表大多數人既一邊

Partey

英格蘭未來中場大腦？

原來阿迷有份打動包皮

=.=?

we need 包皮

一日內第三輪內戰

比比去psg?

屁屁定比狗牙

好屈機 一日幾場內戰

can you feel~

等極都冇得J 成班谷住谷住 好重火氣

比狗
不過唔係話祖記咩

達蛇個樣木木獨獨咁, 把口TUM到全部男人投懷送抱

簡單d 想防守好d 斬腳波上去三個搞掂多d
同時唔覺Aouar強到可以一個解決到前場創造力問題

世界大戰抹黑宇宙了

好撚正
勁多內戰追

we need 收割包皮

認真 有安同燒，仲有ESR
中場係比較欠防守力
埃及踢法似xhaka 得拖比較防守好但短

平均一日一內戰不是夢

86 funson 發現

今晚幾點會再有內戰

我ig dm左佢啦

普狗引戰

個零鐘後啦
食飽飯等屎屙果陣會再黎多場

包皮嚟未

official 左？
又推左廿頁

隻86狗開funson 好陰濕

迷愛List(自己加）：
1 笑清
2 道歉哥

唔係講清唔清拿卡咩

割左啦

原來Alex Scott 之前7到個男人咁款
而家完全唔同晒

呢個珍

幾耐之前

睇佢live依然屈機

🍊

尋晚直播

唔係啦
一致同意清，討論氣氛好融洽

花名都有得內戰
全盛時期既內戰topic 可以去到幾超乎想像

内戰第幾頁開始

唔清！
vs？

幾頁一小戰

c8 係咪已經肯定唔會返嚟？波衫想印佢

fa 版當紀念

波都hold唔掂創乜造力 法國我廠同psg幾似

啲西班牙新聞不斷吹佢返貝迪斯
又fall in love 又夢寐以求咁款

牙羊張story係咪影新相

價高者得架姐

達sir新戰術
將防線再拉後
將電欺放上防中同沙卡拍住
放長波俾前面3個跑

C8 ig 已經換左相 同寫番自己係皇馬球員

啲用字好撚嘔心
好似想當年法比狗比巴塞笠波衫個陣一樣

88

唔送 ELNENY屌打c8

Yes

等下啦 做緊野架啦
球會運作係咁架啦

Party幾似JYP

幫我比件8號elneny , thx

Ok 知道
我較定鬧鐘

我印左佢 咪轉

可能你係內戰個個呢

印多件 作客 (我都印左)

印咗佢波衫嗰位兄弟人多個8字落去未

做乜鳩又內戰

車仔簽埋施華，我地都仲未官宣

問過曼聯未

日日都俾呢度啲人Jur我架啦

邊個道歉哥？聽唔明你啲小圈子花名

道謙哥柒到成波台都識

波台明星wo..

同佢傾咗咩計

dllm

咁你真係抵既 幫你吾刀

c8 好似同你暖味完既女
打車輪屌西乜都做撚哂
但最後同番ex一齊唔撚再聯絡 發完一場夢咁

How much

lan

軌只係用左幾日傾+體測+官宣
我地個包皮講左成個月仲盪失緊路

你想道謙多次？

我都有印佢，佢係幾好波

仲計緊縮數

件波衫仲未到貨已經可以燒定

因為你養唔起佢 個ex係有米二世祖

AFCBell
A source close to Thomas Partey's agent tells ⁧‫#جرس_أرسنال‬⁩ The player and his team cut short their vacation to Marbella Beach early and are scheduled to arrive today in the capital, Madrid.

代表咩早啲返去執locker走人？續約？練波？

你pm佢ig打動佢
好似包皮咁

簽左中場先啦大佬，條中場完全比人屌打無還擊之力

執包袱

翻去試下季下體波衫

包皮其實係咪要搞工作證?

我印咗

AFCBell 食撚屎啦 成日9Up

有無手足買左阿仙奴 我訓左身$20

R.A.P

成隊喎⋯⋯唔止佢
你話呢

要
但咁貴買翻黎一定整到既

老老柒柒包皮仲要唔係好吸引都搞咁撚耐
中堅唔簽都冇乜問題我覺得
人地車狗又係簽法甲中堅 仲要免簽 一日搞撚掂

加入我們YouTube Channel，
一齊探討關於抗爭的哲學！

如果最後尾冇事發生 佢哋可以收皮 成間野摺埋都得

思想

this week la

思想的燃燒彈

可能阿拉伯嘅week唔係我地嘅計法

個team會唔會講緊partey個經理人團隊

咁無信心？

It is clear that there are two teams, one of them believes what we mentioned about the coming of Thomas Partey and the other offends us with every negative press report.

We tell the first team that we will not disappoint your expectations, and to the second team, "The ones who laugh at last laugh a lot."

Our message was clear from the start, and we will not respond to every report that appears in the media in the future.

佢會唔會同佢經理人team一齊去渡假
真係唔知

16定17年廢雲咪搞到輸波 EPL CUP

點解個經理人團隊同party一齊去同一個地方旅行gay test

廢雲聯賽盃決賽輸過

軌

講得好!!!

一日一簽 爽到

決定一日未官宣c8 party 新包皮一日唔放假人地絕食我絕休黎逼阿狗盡快簽人有無手足john

輸完聯賽杯之後個聯賽都輸0:3

日日都無得射

聽日翻工

咁我哋全體應該可以挑戰健力士世界

廢撚到.....唔會輸比同一個對手TWICE

我會一直連續走籃直到一字排開

同軌傾好佢地簽完先到我廠

星期六都番工

CCTVB直播親阿仙奴都贏

簽晒我哋啲target打劫牙

埃及聽日50碼直抽飛入龍la...

我地係阿仙奴呀

埃及=M26 大器晚成

大家都係倫敦fd過打band

聽日要叫佢E8..

統治中場

真. 可能阿達有佢既說明書

t斯華咁低人工
cls

人地一日簽一個 我地呢？

幾多

E8

突發官方：車路士宣佈，免費簽下堤亞高施華，簽約一年，並有權再續多一年！傳媒報道指施華將由PSG時代嘅30萬鎊週薪大幅減至5~8萬鎊週薪，呢單刁真係幾抵玩！

做阿狗fans慘過做雞

正 下年又多個後防用

睇嚟撚伯9up叻過達蛇

做雞都有錢收

買咁多人有排磨合 未必好事 仲要林伯做教練

但佢原陣好撚廢
同埋好似有8個中武肺

一年約幾著數

賣到人了
賣到3m

夠開party 了

佢勁撚到可以減到5-8萬磅咁撚勁
究竟有咩咁吸引

倫敦生活
同埋可以同電欺互含

我地幾時簽到人?

賣夠17個就買到party

因為有獎金

留係psg玩到退休仲好啦

ARTETA CONFIDENT HE CAN RESHAPE SQUAD BEFORE TRANSFER WINDOW CLOSES

Mikel Arteta says Arsenal’s plans for the transfer window are clear and that the club remains hopeful of delivering on its aims by the time it closes on 6 October.

The Gunners were quick to snap up free agent Willian when he left from Chelsea and are very close to announcing a deal for Brazilian centre-back William Saliba but other business, both ins and outs, is yet to progress that far.

Judging by recently speculation, reinforcing the midfield with mettle and creativity looks to be a high priority although to fund such deals, buyers will need to be found for those on the fringes of the first team squad.

In recent weeks, Sead Kolasinac, Hector Bellerin, Calum Chambers, Rob Holding, Sokratis, Lucas Torreira, Matteo Guendouzi and Ainsley Maitland-Niles have all been linked with other clubs.

“I’m confident we’re going to do everything we can together to achieve the target that we have before 6 October,” Arteta told the press ahead of Saturday’s Community Shield match with Liverpool.

“If we’re not able to do that or reach that level it’s because somebody beat us with our planning.

“It’s clear what we have to do, we’re aiming for that and hopefully we can achieve it or get close to achieving it.”

The timing of our trip to Wembley is far from ideal given most of first team will have had just a couple of training sessions since returning from holiday. While a few players got the chance to blow off the cobwebs in Tuesday’s run out against MK Dons, it’s probable that several others will have to wait until next week, when they join up with the countries, to get minutes under their belt before the new Premier League campaign starts.

“I think all managers wanted more time with them to prepare,” admitted Arteta.

“Having that short a period in pre-season and having to send them back on international duty [is not ideal].

“As well, we have to understand that all the countries had the Euros taken away which was a massive thing for them and they have been waiting many, many months to have the players back in.

“We have to adapt. It’s a really difficult context to keep everybody happy. We all know that it’s not ideal. Even for me, I didn’t even have a pre-season with them before I joined. We’re going to have to adapt and to make the most of it.”

With travel restrictions changing all the time and the Covid-19 situation teetering on a knife-edge in most countries, the upcoming Interlull is fraught with potential difficulties. It wouldn’t be surprising if matches are postponed due to positive tests in training camps and it’s possible early-season team selections will be dictated by who is and isn’t in quarantine on their return.

Arteta is bracing himself for the upheaval. “We’re going to have many more cases [of Covid-19] in the future, unfortunately,” he said.

“You’re just planning to do something and then that player tested positive but then that positive, it was a false-positive.

“We are trying to get used to it, to get around it and try to manage the situation as well as we can. There’s not much we can do, there are some uncertainties we can’t control at the moment.”

賺夠 去倫敦搵雷欺食飯

佢35喇

就嚟36,都請多個助教咁解

ARTETA ON CEBALLOS RETURN AND ELNENY FUTURE

Mikel Arteta says Dani Ceballos would like to return to Arsenal but Real Madrid still seem to be deliberating over their stance on the player.

After an injury-hit first half of the season, the 23-year-old became an integral part of the Gunners midfield featuring in 13 consecutive Premier League matches and five out of six matches in our FA Cup-winning run.

At the tail-end of July, it sounded like we were close to securing another season-long loan but since then he’s been recalled to pre-season training at the Bernabeu despite a frosty relationship with head coach Zinedine Zidane.

Asked about his compatriot, Arteta explained: “We had some talks. Dani knows really well what I think about him. He was pretty clear with me as well that his intention was to remain with us.

“Obviously, Real Madrid is involved there and I don’t know yet what they want to do with the player.

“He is a player we are interested in because we really saw in the last few months of the season what he is capable of bringing to us.”

Back in Spain, El Mundo Deportivo report that Ceballos has told Madrid that he’d like to return to former club Real Betis. For that to happen, they’d need to sell a few players which could mean things drag out for a few more weeks.

While we seek clarity over Ceballos’ future, it appears that we’ll retain Mohamed Elneny as an insurance policy. Frozen out by Unai Emery, the Egypt international spent went out on loan to Turkish side Besiktas and enjoyed a solid season.

On Tuesday, he featured in Arsenal colours getting on the scoresheet in our first pre-season game against MK Dons.

A former teammate of Arteta, the boss knows exactly what the 28-year-old is about.

“I know Mo really well,” he told the press ahead of Saturday’s Community Shield clash with Liverpool.

“I played with him, so I know what he can be and I know his strengths and weaknesses really well.

“He’s a really positive character to have around and he has some really good qualities as well and like anybody else, in the moment that he is with us, he will be given all our support and the best possible environment for them to perform as high as they can.

He added: “We don’t know [if he’ll stay for the season]. The sixth of October is still too far, as I said. It’s pretty unpredictable to know what’s going to happen.”

睇黎c8都係等皇馬決定賣定留

咁要等到幾時?

我寧願未必係好事
都想愛隊簽5,6個人

賣都唔賣俾阿狗

皇馬冇乜傳要買咩人
要睇佢target咩
如果佢追包皮果d
咁c8肯定攞黎套現唔會借俾我地

我地都冇諗住買

歡迎加入

借都唔然俾你

好7喎

又話柏金過黎做助教既？
叫佢傾van de beek過黎啦⋯⋯

你有冇睇

簽多過3個係技術性失誤

你講呢句嘅時候你覺得好心酸

見到老友龍蛇比人放去看台再lan埋 唔敢黎了

老野咪一字排開始祖

Fiorentina's offer for Arsenal's Lucas Torreira is an €8.5m loan fee and a further €18m to sign him permanently. [@LaStampa]
比狗屌啦意假 咁閪傻執左佢啦

等到轉會窗結束

村姑

我地條list都多過3個喎
（一個都未到）

老野都係人
人都係會有失誤

老野唔識用姐

企硬10m+25m

短髮先正

8.5m借

我都係短髮控

睇完我地阿post起勢屌9佢即刻轉軚

新島真?

佢過黎幫手教幻幻
仲可以開拓荷蘭scouting

Gay test

屌! 聽日要返

佢短得唔靚呢個頭

做足七日

希望唔好無肉短法手腳

1年後先收哂尾數 仲要都係得30m唔夠不了
講真就算正選唔想用純防中
留個30m防中做後備都可以，反正得洛克人踢到類似位

Thiago Silva 由30萬減到5-8萬人工
枱底係咪送私人飛機送豪宅

返7日好撚2

唔識欣賞短髮之美既人應該切腹

無內戰推po好慢

送倫敦visa

Wednesday - Check out Elneny's sensational strike
Thursday - Happy birthday Nicklas Bendtner
Friday - Shop on Arsenal .com

唔正？

私底下日日可以約電欺玩後入

真呀 短髮女靚既= 長髮都靚
但長髮靚唔一定短髮靚
結論 短髮神到仆街

車狗就J到虛脫 我地就等到軟曬

直接叫佢過主喇

聽日唔返工支持

DailyAFC
55 分鐘
“He [Gabriel] was also persuaded by Arsenal fans. He'd been bombarded with messages on social media in recent weeks, when it was unclear where he'd be going and the steam of requests helped him reach his decision. They made him feel wanted.” [@SamJDean] #afc

唔係個個女carry到短髮

你意思
攻中
Xhaka Partey
咁樣控唔掂？

悶

比你個fd知道呢度啲手足話佢好撚煩 又女人 佢應該即刻去拿玻里

咁又無 起碼紅日都放假

你迷愛
愛蛇=短髮
所以你迷短髮

sophie世一

長毛式屌票

叫佢快撚d去死啦屌佢老母

之前D人個個話party好樣衰 懷疑佢識睇中文 即刻唔嚟

me 呢兩個禮拜都番七日輕鬆

準備好去ig 發動攻勢

陣間就有手足dm 叫佢咪撚黎

簽左人？
今日推得咁快

幾頁就一輪內戰點唔快法

簽左WILLIAN

佢唔識睇中文
英文都係岩岩學

快嫁啦

車仔皇朝復興！

美帝尼馬派對何妖包皮牛蛙古已經係我哋嘅人

說好的今日官酸

今朝睇個post先啱啱開
返到黎個post35頁

14:14

阿狗pr可能係諗住唔撞其他隊官宣big signing既日子 點知轟狂簽

之後又有小花
然後小花走疤又變天
咁可以等多年先算

又黎 準備定倒數 1個鐘14 分鐘後

28號（14+14)既14:14

1＋1＝2

痢都簽咗個
女足

女人黎？

打漏左 應該係8月(1x4)+(1x4) 28號(14+14)既14:14

乜鳩馬撚sarr算咩big signing呀

轟一日一單Cls

數學家

儲咗十年精一下射哂出嚟

酸味

叔：咁撚核突 我留隊算

唯一開心既係件fa 版通知左我可以拎了

改圖定點咁樣衰

係邊間買?

車係咁官酸

一般貨色，睇我好過啦

夏日熱辣辣

我阿肯簽人未

我講依兩季攻中係邊個？party又未黎 沙卡係控到波依幾季就唔會咁柒啦 中場對下游都輸死 愛蛇到依家都係咁

今年adidas呢個膊頭design真係好柒

嗰18M是咪obligation to buy先
同埋係咪一年loan

Arsenal are ready to make a €40m + €10m in add-ons offer for Thomas Partey. Atletico Madrid don’t want to lose the Ghanaian. [Marca via Guardian]

細聲啲 呢度好多迷愛

this 我都第一次印

又撚..！

MESSAGE TO ALL ARSENAL FANS :
Since gabriel and aubameyang's extension is STILL not announced, let's ignore arsenal everytime they tweet.
- Don't like, don't rt, don't reply to their tweets.
- IGNORE their useless posts and hopefully they stop wasting our time 👍

Ready咁幾時準備好

乜嘢叫marca via guardian
marca - tier 4
guardian (冇fab嘅話) - tier 2

Arsenal haven’t given up on Houssem Aouar despite their p/ex offer including Mattéo Guendouzi being disregarded, according to @sebnonda - however, it is Juventus whose interest is surging - OL want €60m.

fab via The Sun係tier幾

宜家好興架 其實都信得過

鳩估啦

續羊似係今晚官酸
唔係既話球隊皇牌俾痢炒完又宣佈續約
搞到美羊冇面

Gabriel就似下星期官酸
俾痢炒完星期一宣布
俾球迷感覺有救世主

安或燒頂住先？
我係講緊蛙定派對
我支持派對，因為攻中有還好既選擇

Feel到佢真係鍾意我廠
希望留係度做叻準
我地已經好耐無踢得耐又留係度掛靴

God 佢信得過個平台就ok啦 琴日咪同個阿狗kol做streaming

party 88

Deal到就正

已經估到佢踢多兩年成名之後我廠就會賣

派對已經係我哋嘅人

阿狗

合理推斷

依家仲邊有咁多one club man

我估最盡30M 平過鵝髀咁樣走

Bell加油

車簽左個5件其實係咪都勁野
timo同t 施華我覺得麻麻地
係件李城閘勁 同睇下件kai

要party/aouar
應該要等amn/torreira/bellerin/kola/holding賣得走先得

(呢度排左次序邊件會快賣得走)

人哋收料勁過你 你咪proof唔到

起碼個板凳深度同濶度

今晚官酸包皮未

買屁屁買到無哂錢

轟除咗杜奧巴同dc 狗 有邊個前鋒打得起

希望佢下季打到200m身價

啲杯仔明顯個分別 對啲google隊都唔係屌打足總對列斯俾人禁屌

咁又點

一有啲J news出現就即刻俾人打臉

Tier4整臭Tier2個朵

40+10，算唔算激活左佢解約條件？
求指教

Arsenal are ready to make a €40m + €10m in add-ons offer for Thomas Partey. Atletico Madrid don’t want to lose the Ghanaian. [Marca via Guardian] #afc
出手了

金錢足球

咁比法可以分期囉

梗唔算
咁都算我今年比1蚊
淨返啲分1000年來還啦

上季無得買人我地屁屁都唔平

睇Twitter話FC過Guardian冇相關報導，所以fake news

屌，姐係一定要一炮過50M先得？
咁下體會都係唔會肯放人

睇J片發覺包皮幾大隻
如果包皮加party兩條黑色大肉腸掃蕩

Sarr好似幾實用，想要

Arsenal haven’t given up on Houssem Aouar despite their p/ex offer including Mattéo Guendouzi being disregarded, according to
@sebnonda - however, it is Juventus whose interest is surging - OL want €60m.
賓斯馬case

講真唔洗驚簽唔到人，中埸最缺人都傾中堅先，一定係等緊牛娃+包皮+party一字排開

派對黎唔到的話，真係大失敗

入Party只係頂c8走個空缺 拖又叫走人 唔買人下季應該會成日見到韋洛克/細爆

姐係馬卡報收錢料？

開多過50m 分期俾 都唔係無機會既
但馬體似想留住佢

要activate個clause就一定要一炮過
40加10假設係真都要下體會accept
不過今年隊隊都咁手緊
佢地一動不如一靜都正常

應該係Marca作故仔

chilwell 普通料
werner 一般
ziyech
t silva 睇軌玩唔玩full court press
最後 sarr
話佢勁嗰d可以收皮先
軌擺到明加佢入loan army

好廢

咩事 兩隻色完全唔夾
下面似塊pad撻上去

一有j news20分鐘就收皮

好似激活左都可以反口？
Btw希望下體會做個好心
我地放下俾你俾個九折你

除時可以問bank借50M 一炮唔難呀

Sarr勁撚到傻 fm入面完封美斯

岩呀 仲要達教得 IQ會升

似古代肚兜

未必 可能同行之間有news interchange
唔好唔記得 英媒報嘅嘢通常背後有人指示幾時報 幾時唔報

唔關事，包皮平過蛙或派對
而且多人搶少少
所以會搞掂包皮先

fm妖人嘛
現實就

我地變左里昂里爾atm?

施華決賽累失波
但冇人理

快啲借佢老味～～～買左先

廢到

問銀行借50借易
但問銀行可唔可以借50m
但還個陣其中10m係add－on好難

其實果球係拜狗做mismatch同overload做得好
拉走左三個psg球員 甘美治又比得好靚

泰亞高係咪俾車執埋車今個轉會窗完全冇對手

會唔會又等marketing
影當年pepe果啲on9 series相

Fiorentina have ‘put on the plate’ an €8.5m loan fee with an €18m obligation to buy midfielder Lucas Torreira from Arsenal — ‘heavy numbers’ for Fiorentina who have not given up on the signing. [La Stampa] #afc

Obligation to buy

我地仲會好proud of 同佢地之間嘅「良好關係」

其實唔太差架 如果loan一年
反正一黎出26M都係分期架啦

Calcioomercato: Roma will try to sign Sokratis from Arsenal if they are unable to get Smalling from Man United.

洛克人係留住等夠人就借走
細爆係等人bid，無就用住先
派對既作用太獨特
C8係抵買
但343比較岩佢 433的話就唔太需要佢

我地買拖30m euro

Marca claiming reports in England suggest Atletico willing to offer Vitolo & Lemar for Lacazette when in actual fact English reports 2 days ago cited Marca for that rumour.

鏝簽到美欺就反cup

除咗高大，都係做返啲細梅都做到嘅嘢

Chilwell 上年勁到罰球都有埋 都普通
Timo 年年穩定入咁多波又一般

咁我廠啲可員咩評價

班twitter chelski fans成日講咩
cwa walks into every top 6 team
咪on9啦
猁鏝玩full court press
cwa highline會 GG

睇佢地點睇下年放派對有無信心再貴d

但佢都真係淨係走甩一球
其他佢包晒

同佢地一樣要錢唔要人

睇J片有長傳喎

好鍾意依啲爆底痴線佬
我阿幾時先買到人啊屌

細梅都有長傳

werner我都麻麻
應該話德系既前鋒出到德國都

ching有冇睇timo national team?
有冇聽r聯之後施蒙尼講
timo cant do well vs a low block team?

digne夠有罰球？ching會唔會吹奏埋digne?

Malang Sarr喎 中堅黎喎